---
aid: 9025
zid: 608489
title: "诬陷元老应判死刑"
author: 贝当门生戴高乐
date: 2015-08-17 13:26:51+07:00
lastmod: 2015-08-17 13:26:00+07:00
---

贝当门生戴高乐 于 2015-8-17 13:26:51 发表了：

根据刑法分則不敬罪

对元老加危害或意图加危害，处死刑~

诬陷元老减低元老名誉也是不敬，是对元老施加危害，教唆与实行同

被害元老本人出具赦免书，减二等，处无期流刑，发往山打根第八号娼馆，其子年幼，依法不罚

---
